許智勇入稟促警方公開催淚彈成分

許智峯指涉公眾衞生及利益 入稟促警方公開催淚彈成分

民主黨立法會議員許智峯到高等法院入稟要求警方公開催淚彈的化學成分。他表示，催淚彈成分與公眾衞生有關，涉及公眾利益，要求警方披露有關催淚彈成份的文件。許智峯表示，在反修例抗議期間警方使用過量催淚彈，又拒絕回答催淚彈成分，令市民感到憂慮，他說，警方使用殺傷力武器需要制裁，希望法庭認為案件合理。許智峯代表律師楊浩然表示，政府對警方使用催淚彈態度堅決，特首林鄭月娥又不認同有警暴，因此尋求法律途徑解決。

2020-01-17 12:44:11 RTHK

許智峯真係好痴線公民黨法律戰線可唔可以積極d

大狀黨做野未 大家都等緊你地行動

禁制令，人身保護令，真係咁難做？

公民黨根本有試去做就得,無人對紅色司法有期望

係囉屌 得唔得一回事 屌佢地連試都唔試

峯哥

黨魁已經Dead jor

試完衰咗咪繼續證明法治已死，無損失

有無得告埋離場果班DO公職人員行為失當

（新方向）如何令文宣滲透藍色經濟圈

無錯 起碼有個結果 其實大狀黨係因咩原因唔行動 可唔可以講下

成班泛民 真正做實事既得佢一個

唔係話d咩, 但其實有邊次入稟真係有料到? 我真係唔覺

推

推推推

佢無料到咪喚醒更多人，連梁家傑都話理解燒法院

又話法治有險可守，但係法律既抗爭一律唔做

成個民主黨得佢同鄺神有得睇下
其他

法官：我鳩判冇後果 我係批准唔公開 你班賤民吹得我脹咩？

鄺囝，5比0

由最無存在感到而家成日提起佢

依家就係要佢地show個dead body出黎唔好扮未死
btw係咁jer住佢地講過咩柒野其實無咩意思屌佢地出黎做野好過

dead緊body 寫緊揮春

許勇

tui

許智峯 <--MVP 勁到

許智勇

推熱門

峰仔真係全港港議員做得最多嘢個個

峯